一人一個減肚腩既習慣/餐單

食少啲糖？
已經每個禮拜做兩三次運動
成日飲甜野 可樂。。
究竟有咩辦法？

用左個幾月時間由34吋腰喊到29吋半
你需唔需要我比意見你

我都係34 好！thxxx ahh得20歲唔想有肚腩

俾你就俾啦咁多嗲

第一步戒飲可樂 啤酒先

減肚腩有好多學問
你戒到可樂呢啲高糖份野我先可以講落去

嘗試梗 但有時做運動食老麥真係好正
有諗過飲zero coke 但好似會致癌

做plank係咪都得？

戒酒同啤酒
一飲即廢武功

我已經唔飲酒 最多jolly sandy

已經唔飲可樂唔飲酒但都有肚腩...人生已完

少做運動？

我都減緊 一星期跑四次步 每次6K
其餘時間多數飲水飲烏龍茶 食啲嘢都好正常唔會話特別肥膩

有肚腩着咩衫都好柒 由其係西裝

你覺得有冇效？飲茶冇乜味少少苦

唔知咩係做plank
我依家每日都有做運動
帶氧做跳繩 加其他強化核心肌肉既動作 每組持續30秒 合共大約45分鐘-一個鐘 視乎自己頂得幾耐啦 跟住抖返10幾分鐘開始做拉力器 我唔知係咪咁叫 吉之島有得賣果啲 佢仲可以練埋背肌但我只想操肚所以無乜點理
另外每日嘗試做縮肚練習
平時行路用全身既力 唔好淨係用腳力
你忍唔到口想飲可樂 可以飲呢罐野替代
似減肥可樂 但可以加強返運動既效益 助燃起行

抖返十幾分

為食無所謂但要忍口
每星期搵日食得過份啲其實都OK 唔係日日食就得 不過建議你真係減到初步見到成效先好考慮放自己監
我餐單就真係清得好緊要
你又話m記都好難戒咁我都唔分享啦
因為好難叫你堅持到
當初我肯減都係同你一樣開始肥到著衫難睇

哦原來你講平板
早期有做不過我腳汗比較多
撐撐下成日跣到趴低左
依家轉左做深蹲

屌講就講啦

我想多啲了解樓主既心境先作決定
但佢依家唔見左人

肚兩側肉點減
仲大舊過前面腩肉

Core training 無捷徑

我而家多數一日食兩餐 夜晚會食多啲 大約兩碗飯 有時上堂都會買支嘢飲食下朱古力食吓糖咁 最近已經少咗啲 平時都有做開運動嘅 一個禮拜踩一次單車 去一次划艇訓練 依家夜晚唔飲奶 平時都兩三點先訓 晏晝12點到起身返學 但係中意成日食生果 都算幾高糖粉 M記一個月三次 間唔中一個禮拜都會食一次脆香雞翼

我本身個人就唔肥 啲手手腳腳都冇乜肥肉多數都係肌肉 只係唔知點解永遠啲脂肪生晒係個肚腩度

我屌你奶咁撚樣話想減肥？你咁食法做運動頂盡都係唔再肥，唔喺飲食著手好難減

不過我欣賞你咁坦白

你減肥就唔可以食咁多飯
飯好高糖
你如果想要澱粉質可以食蕃薯
但低卡過扒白飯

樓上講得啱呀
減肥三分運動 七分飲食

34吋肚腩你都講得出「本身個人唔肥」呢句？

重訓 戒糖 少澱粉

呢罐野勁撚難飲

我覺得無野喎

不過姑勿論罐野好飲定難飲
但佢的確對減肥係起到效用

做gym
重量訓練配合飲食
最有效的方法

無限運動之鬼 本身中意打波 就係咁打

夜晚就戒下飯啦 縮一半先，食多啲菜同生果頂肚，開頭係辛苦架喇，到你慣咗之後再縮一半，到時就會發現瘦咗好多。
利申 夜晚完全唔掂米類

你自己都知問題o係邊啦, 想減 但又成日飲可樂, 又要馬兒好 又要馬兒不吃草

最難嘅就係堅持
想減就的起心肝堅持一個月啦
食7~8成飽；運動量大嘅就多返d碳水化合物, 白肉 脂肪含量就低d，初初試下飲 低糖豆漿 慢慢習慣先lor

每日三餐阿活雞胸紅米飯

可保你平安

信我

早餐食華御結啲飯團對減肥有無幫助？
見佢一個得百零卡路里

食三個先飽 個下幣

168高，45重，26腰
男 想28腰 點好

可樂 薯片 芝士蛋糕

我食一個 飲一盒脫脂奶都夠飽

北海道3.6牛乳係咪好肥？

我已經唔飲可樂 早餐 2隻蛋
菜同肉 一半半 都勁大肚

我都係喎早餐兩隻蛋

明唔明咩叫 戒/少糖

佢要知道咩係的係心肝先得囉
見佢依家咁既心境 成日想偷啲灰色地帶又要減到又要想食得好 真係好難搞喎

乜撚嘢一個月三次m記一個禮拜一次脆香雞翼呀？

走糖走飯走零食已經好有成效

如果真係好想食零食
我推介果隻紫菜夾心脆
佢後面營養標籤計每100克 但佢成包野淨重都只係15克
算係一個止下牙痕既健康選擇
不過最多一晚一包好啦
點都好過食薯片雪糕朱古力啦

你確定自己係男人?

練肚腩(plank/sit up)同減肚腩係無關
一瘦就全身瘦
做多d 帶氧運動 食野減糖減脂減澱 就係咁簡單

我最近都發現無啦啦走左個肚腩出黎
明明飲食習慣同平時都無變

係男人 有長期病患 21歲

打泰仲要密集式操練拳 控制飲食都好重要

做女人會比較好

成日食少少就飽

個人經驗，試吓即日每餐食少啲，唔駛好多，比平時每餐食少舊肉，兩三啖飯，m記薯條唔好食晒，可樂飲剩四份一，如此類推。咁就唔使完全戒又可以減少熱量，係嘥啲咁解。

減肥無局部減 不過可以練多d core等佢有力就縮快d

都同你講戒甜
又可樂又3.6牛乳
真係想減就比啲恆心啦唔該

蛋糕 麵包真係好難戒

08:00 飲水
09:00 飲水
10:00 飲水
11:00 飲水
.....

飲zero得唔得

唔得

其實你試下坐直啲個人
講真肚腩呢樣野你坐喺度果陣係比較顯盡量直啲個人係可以做到收腹效果

可以選擇飲道地無糖既飲品

或者 淳茶舍也可以

成9日聽到傻9係到話減唔到肥
你望下三餐食緊啲咩
有心既就計埋卡路里
最好做埋運動
根本唔洗跑步，係跑步機上面較斜坡 急步行廿分鐘，刺激到你心肺就夠。
同埋減肥效果最好係用每星期咁計
日日係到量無撚用

要

利申 由59暴增上70 再3個月由70減到60無反彈

第一次聽淳茶舍

係咪一日兩餐，中間隔8個鐘咁樣比較好

其實係無糖既茶就得啦
我只係講比較出名既牌子

我無咁做都瘦到

屌你飲茶又嫌苦咁你想點

聽講8粒鐘內食哂3餐係咪真係work

晒咁多口水13個負評
咁我唔講了 屌你老母

好心著雷劈 收檔啦

間歇性節食係work，但會降低你個生陳代謝率
利申: 半年前試過 真係瘦左 但肌肉消得快

夜晚個餐少飯
訓覺前四粒鐘唔好食野
食完晚飯落街散步一粒鐘

一個月包你瘦兩寸

好簡單

你上網google下自己QDEE

食少過qdee就瘦

Tdee
自膠

喺連登講減肥真係無撚用
樓主都係自私減算啦

睇樓主啲言行就知你係個又要做又怕辛苦既人
減肥無short cut 更加無得局部減肥
戒哂啲甜野 好似可樂個啲先
平時飲食 唔好食朱古力 雪糕個啲
食多啲蛋白質 同埋健康既fat
唔係唔比你食m記
試下由一星期一餐減到兩星期一餐
做plank唔會瘦 只會加強你core
無運動可以減到肚腩
你唯一可以做既就係keep住calorie deficit
上網睇下自己TDEE幾多 再食少200-400 calories
唔想第日肥翻就要將個問題由根本到解決
你維持宜家既飲食，比你瘦到都一定肥翻
改善飲食 做gym強化core muscle 腳 胸 背 Shoulder abs
到時有身材 你就唔會想再掂翻甜野
加油

不外乎都係戒甜,少油,做帶氧運動

乜撚野 g honeyman 收皮啦

做多啲運動
打少啲丁
戒糖少鹽

講咗死全家

笑到仆街

樓主口又唔戒學乜撚野人講減肥
我戒晒所有含糖飲品 一個禮拜做三至四日運動 (有氧+重訓) 再加lunch淨係食雞胸 菜同蕎麥麵 都係三個月先減5kg
樓主就算啦又要食老麥又要減肥
本身減肥飲食佔八成 運動佔兩成 樓主都做唔到

利申 自減肥開始冇再食過m記

其實肚腩唔難
每次食完飯就企/行至少半個鐘 最理想係一粒鐘
唔可以坐 當然飲食都要注意
持續做一定有成效 我就係成功例子

算啦樓主 減肥健身粗重野比我地做
你keep 住食m 記 重甜生活就得
gymroom 交番比有心做既人啦

可以行樓梯就唔好坐扶手電梯
設定一個卡路里消耗指標
每星期行走距離/步數

我就戒埋晚餐，食魚同雞多，無飯到肚
早餐食飽啲
仲有戒凍戒糖

因為要操長課，太重好辛苦，持續減重中
(上個月甩六磅幾)

平時做運動餓住做定食飽做好

假膠

食包會易有肚腩

留名
想減肚腩著裇衫好睇啲 但 會食好飽早餐 lunch 食普通茶餐廳 夜晚煮飯連埋俾屋企食 糖鹽點都會落 雖然有戒有糖飲品同絕不食零食 每個禮拜跑三次步 5日做plunk and crunch 唔知冇無機會瘦

唔好做咁多有氧 轉做重訓

178cm 食飽之後個肚有33吋

因為個人新陳代謝差左同坐得多

我睇啲片都成日咁講 話增肌可以加大消耗無咁易番肥 啲exercise 片條條都唔同 屋企有個好重的啞鈴 唔知邊㨂邊條黎跟住學黎舉

我上年10月110kg減到依家88kg
肥仔波變胸肌 肚腩變腹肌
都係離唔開重訓同控制飲食
帶氧運動我反而好少做 最多都係一個星期2次
飲食就戒糖低碳水 少食紅肉
餐餐魚同雞 同埋大量嘅菜

Yes, 唔可以捱餓,到你食返正常就會肥返,分分鐘仲肥過之前

中間仲有去放題打邊爐 其實識食識揀出面食大吧選擇

減肥最難戒係白飯
一唔食飯 成個人都唔自在
無精神 手軟腳軟咁

ig同上網search都有好多咩一個禮拜workout餐單 我都係跟住果啲做

戒甜戒凍飲 仲點生活
餐餐熱檸水 死啦

我算係你嘅反面
前年11x 減到93
無控制飲食多帶氧少重訓
中間肥返到98
而家控制飲食少少重訓92 腹肌開始有少少樣

做帶氧又悶又消肌 減完之後身型都唔靚啦
做gym增加肌肉增加新陳代謝率
坐係到都減到肥

問黎把撚咩,點減你自己都知啦,但又唔做
利申餐餐雞胸沙律,白飯意粉,加埋跑步做GYM,想有肚腩都難

Chewing and spitting

熱檸水多謝大家

由70kg減到60kg(仲減緊）
唔食零食同完全唔飲有糖既飲品
三餐照食 冇做運動的
不過再減應該就要做運動了

餐餐咁飲
入佛寺仲好
仲可以戒埋色

你淨係話減肚腩喔

屌你啦成日甜野可樂!
減肥最見效係控制卡路里每日低100-400，要食低GI值既野，即係D消化時間長既野。

你一食完就覺肚餓個D就咪撚食啦，上食環定咩政府網有低GI值食物例子。

如果你食多左卡做咩運動都唔撚瘦。

我既餐單:
早餐麥片50G(未煮乾身時)，兩隻蛋一片芝士
11點食條180卡20G蛋白質朱古力條
牛餐SUBWAY ROASTED CHICKEN淨落黃芥12吋
晚餐一個雞胸(未煮時重250-300G)加一碟菜，中湯一碗
做GYM個日再加一WHEY一CASEIN各120卡24G蛋白質
GYM一星期三日，一腳三胸五背各16組+每次GYM都做80下二頭80下膊，二四六日休息

體脂17%140磅

代糖致癌係都市傳說，睇返ZERO係用邊隻代糖先

zero = 人造糖, 衰撚過你飲紅罐

我都想減
肥哂你肚腩到

師兄都幾高體脂

你要食白飯就要減量，飯高GI係難減肥D

我平時好鍾意飲水 極討厭飲汽水 嘢飲都唔鍾意飲
但重係有個肚脾係到

我好HEA架咋

慢慢戒, 轉做紅米, 糙米
總之唔好食白米

習慣啫

反式脂肪？

我仲勁過你 不過我偏瘦

除咗一星期兩至三次帶氧運動

都有減碳水化合物
但係覺得好無飽肚感
好快餓

有咩對策

你就好

食意粉 肚餓咪啪包餅

師兄一腳三胸五背各16組即係點?
我成日都唔知應該做幾多下

我習慣縮肚 就算食完放題好似三個月咁我都會一直大力縮。可能個肚一直用力，所以可以消耗啲脂肪掛

減肥藥

錯啦 戒糖都有好多好野飲
就係飲茶 十幾種包你唔悶
飲咖啡又得

糖=毒 辛苦忍一排就會斷癮

星期一腳，二休，三胸，四休，五背，六休，日休，即係隔日操一次
操腳胸背時就各操16組，一組8-12下不等，頂到12下就加重，頂唔到8下就減重，即係128-192下，當然每組就休息下1-2分鐘，咁二頭同膊就每次GYM都做8組共64-96下每組休息唔多過一分鐘。

不過做GYM有好多玩法，有時我又會懶D一星期只操兩日，隔兩日先操一次，一次過夾埋全身操，但腳胸背組數會減一半得返8組。

有時又會一星期操六日，但二頭只會同背肌同日操，膊同胸同日操，組數一樣腳胸背16二頭/膊8。

有D人建議玩得耐重量無提升就要改下其中一兩組6下或以下，我就無試過。

跑步冇咩用

無肚腩一定要體脂少喎
而體脂少就一定係飲食>運動 懶人福音
信我 我由73kg減到依家48kg 37%減到23%體脂
當我嚴格控制飲食時候 體脂同磅數急跌
但我運動量係少過無咁嚴嗰時
最終減到45Kg 22%fat 就返回正常飲食

跑一定要，冇可能無止境增肌

73 kg 37% 肥過 45 kg 22% 下話

打左8年J，都係咁大肚腩。利申冇做其他運動

帶氧效果比重訓低

要乾身一定要帶氧

真 最多係維持身材
但真相係好多人覺得自己有運動食多少少唔怕
而唔知自己年紀愈大 肌肉量急跌 新陣代謝下降
就算日日跑 唔特別控制飲食都會肥
而且如果為減肥其實係要做gym練肌肉 而唔係狂做有氧
我就無見過以跑步為主嘅人有邊個叫身材好 最多叫瘦

其實諗下都知
點解有啲人無做運動 都咁瘦
唔係真係天生 你估個個都係大食木下咩
問題係食 你胃口細咪難肥囉
有啲人對住你咪胃口大 之後連續食返幾日白恰又要話你知咩 我就係個例子
肥係因為食出事 減都要對正返個源頭
除非你日日馬拉松 就食乜都無關係
但一唔跑就反彈快過火箭 因為你嘅食慾同胃口無變過

唔鐘意嘅人問我點減 我一定答做運動
對住朋友就叫佢哋忍下口

咪撚理人話減肥要減得健康
通常都係啲肥婆先講得岀
總之就食少啲，一日三餐變一日一餐/兩餐
咪食肥野同戒糖

但跑步係要 但一定唔係為減肥
係維持你心肺健康 練意志同耐力

點解咁講 跑步唔係瘦全身嘅咩

絕食 !!!!!!!!!!!!

戒糖戒啤酒戒可樂
3個月減10kg我就是成功的例子

Gym完跑步最有用

你操全身一樣會瘦全身
跑步只可以話容易直接嘅方法
飲食唔出街食就唔會點肥（雖然好撚難）

每日一下sit up
唔敢做太多 驚一陣啲腹肌太勁

認真答
每個星期夾埋做一個鐘頭練腹
我自己習慣分開 每日做十分鐘

如果你係肥底，一個星期跑1次已經夠
其他時間做肌肥大訓練會更加有用
仲有，你跑6k太多

不過佢玩keto 唔係個個啱

呢隻加左honey肥死
會肥既話飲維他蘋果綠好撚過

仲有，唔好注意起體重到，要睇身形

減肥我睇咗好多Article，總結就係：

增肌（重訓）令到體脂比下降，多肌肉多消耗脂肪增長減慢。

控制飲食，成年男人一日四到五百卡，少糖鹽，2/5菜，2/5蛋白質，1/5澱粉質（低糖嘅）

充足睡眠 每日八個鐘深層（呢個少人提）

適量帶氧保持新陳代謝（行機唔好跑機），每日 30到 45 分鐘

做GYM操肌肉 一定減最快
減到咁上下 你仲要食多啲上磅
擔心輕磅 岩晒樓主呢啲為食撚
上youtube 睇多啲健身片
學下姿勢 飲食 日常習慣
淨係跑步減食冇咩用

瘦底有肚腩好柒
利申28吋腰但有肚腩

我反而有肥仔波 著衫唔好睇
個肚腩唔大 有啲FD仲大過我
BTW有冇咩方法可以減走肥仔波

想知牌子
一做野覺得辛苦 就要食零食。。。
可以點算？
而家通常一包會分兩三次食

平時早餐 希臘乳酪溝普通乳酪/granola bar+ 低糖維他奶/低糖鈣思寶
中午 番薯 雜菜 + 雞柳/腸仔
晚餐 正常住家菜 但唔食飯

但一放假就維持唔到

想問下你地中午食飯會唔會走汁定少汁
我而家白飯會少食，肉就會食多d但會走肥

另外有時ot想搵野咬下有咩好推介

同埋如果有時做完劇烈運動飲200ml水動樂會唔會好過份

四洲果隻紫菜夾心脆

想問下有冇巴打知邊個健身室附近多錶位泊車
政府場或者私人都冇問題

利申有車窮L

一日兩餐6個鐘頭時間食野 18個鐘頭唔食 要照計卡路里

咁不如自己沖茶飲啦

肚餓食而家7仔百惠都有既麥條啦:
NATURE valley, nature's path, Fitbar

中午番薯都轉埋做granola bar，總之用granola bar做碳水化合物主力